從赤納粹已經睇得出,中國愈來愈似當年的德國

我之前認為,而家的中國愈來愈似俾斯麥~希特拉時期的德國
不過,就好少人理會

隨著,時間的改變
特別係「赤納粹」、「納粹中國」字樣的出現

亦都令到中國愈來愈似俾斯麥~希特拉時期的德國,愈來愈變成現實

1.而家的中國,似俾斯麥和希特拉咁樣,以民族主義、軍事手段、煽動內部的親中勢力和威脅的手段,來收復中國眼中的「自古以來的領土」

2.中國有當年德國個種民族主義和報仇心態

3.中國學俾斯麥咁樣,以「假新聞」來煽動人民對港、對台和對外國的仇恨
只不過係,差在幾時有中國版的「埃姆斯密電」

4.中共成立和德意志帝國成立的初期,都係一樣
對內就以高壓和強硬的手段,對外就避免樹立外敵、休養生息,培養國力

5.太遲爭奪世界。但是,就威脅到傳統大國
中國好似當年德國咁,到後期先至爭奪全世界
僅管,同當年德國,拿到世界好少。德國用殖民地,中國就係用「一帶一路」和「金錢」
但是,中國在世界的行為,已經威脅到美俄等大國的利益

僅管,中共多次成功壓制到人民的民族主義和報仇心態
同埋,以中國人喜歡內耗的性格,係唔會對外侵略

但是,中共遲早會為咗自己的政權,以發動對外戰爭來轉移國內全部問題

想同日耳暴人比？你諗大左個腦呀

無人地咁好qc

全世界為咗金錢和市場
而縱容中國,必定會「自食其果」

而中國亦會為咗自己縱容和宣傳的民族主義和報仇心態行為
將中國走上最毀滅性的後果
到時,戰勝國必定會「將獨立的中國徹底抹去」的方式解決問題，讓中國的名稱從此自歷史消失。

同意你最後個句，經濟差又想守住自己個政權，打出去唔奇

agger
反正咁多人
即使死咁d
當權嘅根本唔痕唔痛

(國際戰線) 11月9號，柏林圍牆倒下30周年，德國有個抗共苦主集會

呢個集會人話取消左，合併去17號果個，我揾揾個post先

11月9日柏林圍牆集會改期通知，麻煩各位撳入嚟睇下點解

打啦好悶呀

呢個係香港嘅集會
我哋推緊係德國柏林嘅集會!

超過十成機會係打台灣

最初洗腦民族主義已經係納粹行為，

用共產社會名義掌控國家，卻又實行反烏托邦精英特權制

係架, 但唔同地方係, 中國軍隊並無當年德國軍隊的經驗同戰鬥力. 然後亦無當年咁多地方比中國擴張.

相反, 今日中國表面國力係好強大, 但真正有幾多邊個知? 一個受管制的貨幣, 你無法知道佢背後真正代表的購買力. 即, 我可以做個貨幣話, 連登幣都得, 1元換100美元. 但管制左, 你可以用美金同我換, 但換返美金就有限制. 我頗肯定我只賺唔蝕, 你羅1000美元換我10連登幣, 然後只可以將其中1連登幣變返100美元. 無形中, 我渣住900美元, 你渣住9蚊大富翁紙幣.